{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000103541",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수유 포시즌 호텔"
    },
    "text": "この宿は計49室の客室を保有しています。 最寄りの電車の駅としては、牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅、4号線のスユ駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 宿ではネットフリックス、ウェーブ、ディズニーの個人アカウントを使用できるOTT統合リモコンが提供されます。 客室に備え付けられているパソコンはゲーム用ではありません。 未成年者は同性でも宿泊できず、身分証明書を持参していない場合、入室が制限され、払い戻しはできません。 同性宿泊後、異性との間で部屋乗りが摘発されると、直ちに退出されます。 これらの事項を必ず熟知してください。 退室時間を超えると追加料金が発生しますのでご了承ください。 宿のすぐ隣にはコンビニが位置しているので、コンビニを利用する際には遠くに出なくてもいいです。 特価公示事項は先着順で提供され、徒歩専用客室では駐車ができません。 駐車を希望する方はスタンダードA/Bをご利用ください。 お知らせを未熟知したため、駐車による追加費用が発生する可能性があることをお知らせします。 フォーシーズンの利用規定に基づき、ホテル内の物品は搬出が不可能であり、全客室は2人室です。 未成年者および男女同室での宿泊は青少年保護法により禁止され、2004年生まれ以降の出生者の入室は不可能です。 身分証明書の確認を拒否される場合は入室できず、客室は写真と異なる部屋が割り当てられる場合があります。 客室キーは外出時に紛失の恐れがありますので、フロントにお預けください。 また、退室は点検及び客室清掃の確認のために定められた時間を守ってください。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、全客室で5G Wi-Fiをご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパ良好な宿で、すっきりして居心地の良い雰囲気が印象的です。 水圧が弱い部屋もありますが、大体満足できる方です。 フロントでは充電器を別途受け取らなければなりませんが、全般的に良い宿としておすすめです。 スタッフの親切さと電気カーペットなどの便益施設は良いですが、シャワー掛けの破損や車の音がうるさい道路の横の位置など、微細な不便があります。 しかし、価格に比べてコストパフォーマンスが良く、水圧が強いなど、それほど不便ではない宿です。 宿泊施設内の全ての客室では、PC、Wi-Fi、VOD、24時間デスク、駐車サービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の最寄りの電車の駅はどこですか？",
            "answer": "牛耳新設花渓駅、牛耳新設香織駅、4号線のスユ駅が最寄りの電車の駅となります。"
        },
        {
            "question": "この宿で使用できるOTT統合リモコンには何の個人アカウントが提供されますか？",
            "answer": "この宿ではネットフリックス、ウェーブ、ディズニーの個人アカウントを使用できるOTT統合リモコンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿では何語の案内支援言語が提供されますか？",
            "answer": "この宿では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているパソコンはどのような用途で利用できますか？",
            "answer": "客室に備え付けられているパソコンはゲーム用ではなく、一般的な用途で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書を持参していない場合の宿泊制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は同性でも宿泊できず、身分証明書を持参していない場合も入室が制限され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "同性宿泊後に異性との間で部屋乗りが摘発された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "同性宿泊後、異性との間で部屋乗りが摘発されると、直ちに退出されます。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、宿のすぐ隣にコンビニが位置していますので、遠くに出なくても利用できます。"
        },
        {
            "question": "特価公示事項はどのような順番で提供されますか？",
            "answer": "特価公示事項は先着順で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどの客室タイプで可能ですか？",
            "answer": "徒歩専用客室では駐車ができませんので、駐車を希望する方はスタンダードA/Bをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれるものと含まれないものはありますか？",
            "answer": "宿泊料金には、PC、Wi-Fi、VOD、24時間デスク、駐車サービスが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 742,
        "QA": 517
    }
}